如果有2000蚊,你會拎去追星定食肥妹ptgf?

如果大家有2000蚊,你會拎去追星定食肥妹ptgf?

追星:
肥婆:
160磅ptgf肥妺下海:好多女仔放無薪假出㴝揾食

買ipad睇pornhub

點解要做2件傻事

追星 應該有靚女

追星

緊係食肥妹

加一千蚊食肥妹

佢唔止70kg喎

啲once或者army應該好多𡃁妹

都係肉

正正經經叫個雞啦！兩個選擇都係憨鳩

呢個世界有肥婆控，有市場

肥婆ptgf有好多客幫襯wo